有冇涼茶愛好者

超鍾意飲火麻仁 夏枯草

有時候行街見到涼茶鋪都會飲返杯/碗

有d涼茶鋪有埋龜苓膏食

廿四味

葛菜水